朗奴高文睇怕都時辰到...........

炒啦掛

老細冷笑

好似得利狗食唔到呢隻肥雞

老細寫緊解僱信

最尾愛字頭老細個樣西到爆

?

真係點排彈可以排到咁 仲要洗成億 班底真係唔弱 堅尼後面 加拿防中 師格神中場

8 - Mesut Özil created 8 goalscoring chances in this match for @Arsenal; the most by a player in a @PremierLeague game in 2017-18. Maligned.

個老細面黑到

成班中場爭波踢 一隻跑狗都冇

英超有拖肥 意甲有A米

跑狗唔係冇 係條傻鳩唔出

人三中堅佢三中堅

阿仙奴有山狗拿卡
車仔有柏度夏神

拖肥叫朗尼定施古臣跑

買咁撚多人仲廢過以前
摺撚左佢算啦拖肥

一齊炒啦